生日食蛋糕嘅都係弱智仔

幾百蚊出去自己食放題算

邊到有食1人放題

係放題食蛋糕點計

係，識食一定係食女

冇人買俾你咁陰公

樓主弱智仔都不如

你老母生咗你依個弱智仔真係慘

我係弱智仔
生唔生日我都好想食蛋糕
蛋糕好味